將一匙麥片滑到牛奶中，快速沐浴或長時間浸泡，控制咀嚼。這些廚房用具是絕佳的禮物| PopSci商業團隊| 2020年10月6日|科普
這個托盤可以放任何東西，你可能需要放鬆浸泡。浴缸托盤，讓你保持娛樂和放鬆| PopSci商業團隊| 2020年9月2日|科普
這些是專為熱水浴缸設計的，但如果你的浴缸足夠大，它們真的可以讓你在泡個熱水澡時活躍起來，在你讀完那本關於哈里王子和梅根·馬克爾的新書時，你可以拿著任何你想喝的飲料。本週末：你再也不會以同樣的方式洗澡了|約書亞·埃弗裡希| 2020年8月21日|奧茲
雖然以前的方法依賴於在溶液中長時間浸泡以確保沉積足夠的CNT，但研究人員進行了一系列10秒的浸泡，其間穿插著乾燥。碳納米管晶體管可能很快會給日漸衰弱的摩爾定律一個提振| Edd Gent | 2020年6月1日|奇點中心
他們重複這些浸泡和釋放循環至少10次。這裡有一種直接從空氣中取水的方法| Sid Perkins | 2020年4月24日|學生科學新聞
預熱烤箱至450°F。將蔓越莓浸泡在¾杯蔓越莓汁中15分鐘。製作卡拉大廳的烤豬排配小紅莓|卡拉大廳| 2014年12月24日|每日野獸
他們會把一袋袋的通心粉泡成麵糰，然後把它擀成餃子，再把餃子和滷麵一起賣。《監獄美食家的故事：我是如何在監獄裡學會烹飪的》| Daniel Genis | 2014年6月21日| DAILY BEAST
春天即將到來，我們計劃吸收我們缺乏維生素D的身體所能吸收的儘可能多的陽光。《紐約市今春最佳新熱點》|薩拉·賽義德、瓦萊里亞·薩弗羅諾娃| 2014年4月2日|每日野獸報
上週日，當居民們湧進這個一塵不染的公園，享受春天的第一縷陽光時，公園裡洋溢著節日的氣氛。哈爾科夫是烏克蘭的下一個轉折點嗎|Vijai Maheshwari | 2014年3月13日|每日野獸
喝的時候吃兩個香蕉，讓香蕉皮浸在一杯水裡。使用這15種基於阿育吠陀的家庭療法來治療月經痛、宿醉和消化不良| Ari Meisel | 2014年1月21日| DAILY BEAST
完成此過程後，將輥放入裝滿清水的罐子中，浸泡三天。菲律賓馬茨|雨果H.米勒
當這些部分相當乾燥時，準備一個裝有乾淨軟水的罐子，把它們放在裡面浸泡一夜。菲律賓馬茨|雨果H.米勒
布里葉在水中浸泡三天三夜。菲律賓馬茨|雨果H.米勒
在任何一家藥店，5%的溶液只需幾美分就可以買到，而且會浸泡大量的燈芯。男孩機修工，第二冊，各種各樣
將一些乾淨的吸墨紙浸泡在亞硫酸鈉溶液中，讓其乾燥。男孩機修工，第二冊，各種各樣